重有冇人記得蔣芷悠

唔知佢同阿b而家點 係咪真係潛左去北歐過住隱性埋名既生活 記得當年睇完成個禮拜都冇晒心機 好想知佢地搞成點 d人狂屌作者出post
因為係半真人真事 所以當年喺舊登都幾轟動 每一字每一句都挑戰住社會道德底線 內容冇撚得頂 係講故台其中一編神作

"尋尋覓覓，兜兜轉轉，我最愛既原來就係響我房門斜角既一個天地裡面！ 房外既人都唔會明白我地，有一種同是天涯淪落人既感動"

作者話女事主似肥九

唔記得講 編故重甜極有意景 可以打埋J

有巴打寫埋歌

歌詞有劇透

芷悠對阿b既愛 係無限
前半part重打住J 後半part都未到已經著住褲認真mode追故

點解開係創意台

重你老母

叫我芷悠！

是我家閨秀

堂堂大家閨秀 晚晚喺露台推車成何體統

三家姐呢？

琴日我同中大email汁左十幾劑
半真人真事

有真嘅成份咩
當年唔係追live，但真係神故黎

小姓奴 不了

點會當真

仲記得有一幕 二家姐幫細佬出左一次 之後細佬聖人mode 好掙扎 點知二家姐唔理咩道德倫理 一野含住佢 隻眼好挑皮咁由下至上望住細佬 細佬即刻停左聖人mode
呢幕睇到扯行哂

智力有冇50
咁都當真

識hi咩平安 當年睇呢個故開拓左閱讀視野

真架一定係真屌你老母

CHING 渣....
走去睇小性奴....

小姓奴當年係高登都算係男神級作者，係後來先膠返左

唔係黑警單野佢上撚左神枱啦

剛剛重睇左 而家心情好低落

姓奴巴打識玩 喺高潮位stop

在這半紙書紮 讓我記憶抒發
過去一一遷拆 沒結果方可永久

當年個個睇完都茶飯不思